［北海道自駕］有料冇料道路選擇

黎緊會去北海道自駕，check緊路線，係navtime睇發覺好多路線有料同冇料都係差十幾分鐘。去過嘅巴打通常點選擇？高速肯定條路好揸，冇料道會唔會好差好難揸？

買hep就唔駛諗
冇料路灣多

Hep 都係7000yen 左右。快又快啲，路又好啲，旅行啲時間要買架，底啦